有時食麥當勞都幾奢侈（$55.3一個餐）

屌佢d薯格仲要凍既

茶記食垃圾頹飯都40幾啦